智慧齒岩岩開始出個時痛唔痛？

係出果個位有定係牙骹會痛？

成排牙都痛